係元朗返工 已罷工

今晚完全訓唔到

呢個仇！一定要報

+1 已罷 求裝備list 想玩war game